Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas

Setor de Educação Profissional e Tecnológica - SEPT

Universidade Federal do Paraná - UFPR

---

*DS151 - Desenvolvimento para Dispositivos Móveis*

Prof. Alexander Robert Kutzke

* [Instruções para submissão de tarefas e trabalhos](https://gitlab.tadsufpr.net.br/ds122-alexkutzke/material/blob/master/instrucoes_submissao_tarefas_e_trabalhos.md)
* [Video aula](https://www.youtube.com/watch?v=d6ZTnQNhoCo)

# Atividade TodoList 

Utilize o projeto já existente nesse repositório e adicione uma tela que implementa uma Lista de Tarefas bastante simples.

Uma caixa de text, ao ser preenchida, cria novas tarefas. A tarefa criada, ao ser "clicadas" deve ter seu style alterado para representar seu estado atual (concluída ou não concluída).

Exemplo de funcionamento:

![Todo List](images/exemplo.gif)

## Lembrando

Clone o projeto e execute o seguinte:

```
npm install
expo start
```
